{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014493",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 섬에섬펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時、チェックアウト時間は午前11時です。 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、当該ペンションでの入室を拒否され、払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックイン及びチェックアウト時間は、次のご利用のお客様のためにお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 予約したペンションでは、個別バーベキュー施設、IPTV、WiFiをご利用いただけます。 個別バーベキューは炭火、グリルを使用し、料金は人数によって異なります。 カフェではロマンチックなライブ公演とともにコーヒーを楽しむことができます。 カフェのオープン時間は変動する場合があります。 ペンションでは水遊びや海水浴を一緒に楽しめるウォーターパークやビーチがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、当該ペンションでの入室を拒否され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は許可されていますか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン及びチェックアウト時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間は、次のご利用のお客様のためにお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設は何ですか？",
            "answer": "予約したペンションでは、個別バーベキュー施設、IPTV、WiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのように利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキューは炭火、グリルを使用し、料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "カフェでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "カフェではロマンチックなライブ公演とともにコーヒーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェのオープン時間は変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションでは水遊びや海水浴を一緒に楽しめるウォーターパークやビーチがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 538,
        "QA": 809
    }
}